第2次見面就上床 台女告洋男性侵害懷孕

第2次見面就上床 台女告洋男性侵害懷孕
2017/07/21 00:00 52158

已有法藉男友的台灣20歲女子，今年初透過了手機約會軟體，認識了一名以色列籍男子，女子與以色列男一拍即合，見面第2次就上床嘿咻，事後女子發現懷孕，怕法國男友生氣，哭訴自己遭以色列男子性侵，並控告以色列男涉嫌強制性交，但台北地檢署調查發現，女子雖指控遭性侵懷孕，卻在兩人發生關係後，還與以色列男聯絡密切，因此認定罪嫌不足，將以色列男子不起訴。

檢方調查，今年初女子透過了交友App，認識了來台工作的以色列男子，2人認識第二天就約見面，且互動熱絡，還相約下次見面時間。過沒幾天，兩人約在北市捷運站碰頭，並買了餐點到了以色列男在台灣的租屋處，期間兩人共度春宵，發生了第一次性關係後，才分頭上班。

隔天中午，女子又跟以色列男子見面，並發生第2次性關係，之後女子南下出差，還傳訊息給以色列男說：「回台北再見面」，並傳了生活照給以色列男子。果然女子回台北後，兩人就相約見面，並在台北到處逛街並合影留戀，然後晚上回以色列男子家又發生一次關係。

過一陣子，女子發現生理期沒來，驗孕驚覺已懷孕6個星期，她怕法籍男友生氣，便哭訴遭到以色列男子性侵，法籍男友為了幫女友討回公道，傳訊息給以色列男子，表示只要對方願意付墮胎費，就不再追究。但以色列男回絕並指稱，兩人前兩次嘿咻，他都是體外射精，第三次也有陪同女子一起去買避孕藥，所以孩子不是他的。女子因此控告以色列男子性侵。

庭訊時，以色列男子坦承有跟女子發生性行為，但否認性侵，他認為兩人是兩情相悅；檢察官則問女子，為什麼被性侵還可以多次見面，女子則稱因為第一次遇到這種情形，所以沒報警，是告訴男友懷孕一事後，才有勇氣提告。檢察官勘驗雙方通訊對話記錄，發現雙方在發生關係後，女子仍頻繁跟以色列男對聯絡，並相約出遊，跟一般遭到性侵後反應不一樣，認定以色列男子罪嫌不足，處分不起訴。 （楊景名／綜合報導）

張圖好笑

將以色列男子不起訴

咩撚嘢中文嚟

張圖

not me. Jpg

所以呢？
條台妹有無比人控告誣衊？
男女平等呢？
即使個以色列男唔告, 警方or律政司(唔知台灣個邊叫咩)都應該告條女
最少要坐幾碌先得
如果咁岩無證據證明個以色列男會? 偷食唔留證據好正常
個以色列男呢世就咁玩完啦, 強姦犯起碼坐幾碌, 監倉比人打到痴線, 出黎應該一世無好工,我諗無人會願意請強姦犯
係咪應該判條台妹幾碌先岩? 誣告又好 浪費政府資源又好

應該有
今日老爺新抱個post 新抱都被人告

彰化地院法官審酌後，予陳女公公性侵不起訴處分，但陳女則因誣告罪判處有期徒刑3月。

幾廿個sp

雷斯

Asian girls are...

正評比圖